地方的婆婆需要做愛！

如題，係地鐵見到呀婆打字，咁佢地手機字體係特別大粒，好奇偷睇下對話。
點知見到咁...

呀婆要小心身體呀，記得用ky！

credit：高登

可互含

邊位巴打食得咁偏

又抄post
抄登名不虛傳

以後就三天一。。。。

連登＞公海＞連登

我公海facebook見到，無睇舊登wo

收皮啦屌你老母，隔離post已經又抄人出過post，你扮乜撚第一手資料啊死剩種仔

左抄右抄仲要扮自己料，賤撚過hk01, 垃撚圾打靶仔一隻， 連登有積分系統啊？現實冇朋友啊？搏乜撚存在啊死on9仔？ 死全家啦柒頭

無料又要開post

諗住會有代入感